應該叫英美定性元朗事件為恐襲

林鄭你條仆街
反政府示威你就9秒9定性為暴動
元朗單嘢咁恐怖 你可以話只係暴力行為？
其實嚴格黎講係可以話係恐襲因為班人係真係target平民百姓黎達到佢地嘅政治目的同埋係想搞到社會充滿恐懼。
In 1994, the General Assembly’s Declaration on Measures to Eliminate International Terrorism, set out in its resolution 49/60, stated that terrorism includes “criminal acts intended or calculated to provoke a state of terror in the general public, a group of persons or particular persons for political purposes” and that such acts “are in any circumstances unjustifiable, whatever the considerations of a political, philosophical, ideological, racial, ethnic, religious or other nature that may be invoked to justify them.”

好明顯元朗單嘢完全符合曬以上所有條件。
有冇巴打絲打可以suggest下點樣同英美反應呢件事嘅嚴重性？